# [HTML元素网站](http://www.html5star.com/manual/html5label-meaning/)

# 列表
![](../images/HTML列表元素.png)

# 表单
![](../images/HTML表单元素1.png)
![](../images/HTML表单元素2.png)
![](../images/HTML表单元素3.png)

# 表格
1. \<table>元素创建一个表。
2. \<tr>元素添加行的表。
3. 要将数据添加到行中，可以使用\<td>元素。
4. 表标题阐明了数据的含义。标题与\<th>元素一起添加。
5. 表数据可以使用**colspan**属性跨越列。
6. 表数据可以使用**rowspan**属性跨越行。
7. 表可以分为三个主要部分：头，主体和页脚。
8. 使用该\<thead>元素创建表格的头部。
9. 使用该\<tbody>元素创建表的主体。
10. 使用\<tfoot>元素创建表的页脚。
